大家覺得香港十大辛苦行業係邊幾行

心目中第一又係邊行？

消防

飲食業絕對係辛苦/收入回報率最低 落場文化

建築

醫護

清潔 洗碗

除左做老闆 有邊行唔辛苦？
睇下心攰定人攰啫

生理上 - 消防 救護 地盤
心理上 - 服務性行業

清道夫/清潔工人

都有65蚊一個鐘
同事都唔錯

同埋我返工個到幫啲洗碗呀姨執好啲碗筷方便佢哋洗

之後有啲同事放工會拎啲餐包畀啲公公婆婆(太多好難同大嘅交代

我而家半工， 都有不時返去做

只有一大
自己果行

地盤佬

返工又辛苦又日曬雨淋,日日要帶老母返工,
地盤處處暗藏危機,做得安全又俾人屌慢,跟老屎忽果套中左招又俾人笑柒,
放工好似摩西過紅海咁,冇人敢埋身,受盡白眼,
耐唔耐又俾人拖糧要衝出馬路討薪等上報

飲食：
最辛苦，有開工冇收工

公立醫院，急症：
雖然人工似樣，但on call36人都癲，人累容易出錯，就會有醫療事故，人生已完
求其打個乞啑都入急症嗰啲又係正仆街

清潔：
尤其洗碗，屌仲要人手洗，俾狗做

暫時三個先，諗到再講

救護 : 不停救人都要比鬧用咗時間食飯

飲食: 做到隻狗咁, 人工又低

清潔(特別掃街/洗碗/洗廁所): 對社會黎講非常重要, 但人工低同比人睇唔起

售貨員: 日日企同行, 搬野, 又要用把口搵食, 身心勞損

地盤/工人: 辛苦工, 日曬雨淋, 容易出意外

長時間工作既司機 : 日日坐係度, 10幾個鐘揸車唔夠休息, 經常比人鬧受氣

有咩辛苦得過飲食
付出收穫不成正比
清潔都叫做厭惡但最少可以慢慢做
冇人有資格話辛苦過做炒場飲食既人

做過三年飲食，不了

香港會計

全球工時最長職業

電競師

想知點解

飲食物流地盤應該走唔甩

電訊

香港打工仔
香港基層打工仔
香港基層外判打工仔
香港假自僱打工仔..............我不懂吹了,自己編啦

第一位應該係地盤啦

會計 公立醫院嘅醫生、護士 中廚 btw其實我一直都好想知幫人按摩嗰啲按摩師(正骨)係點樣一日幫幾條友按 每次個幾鐘...按摩師應該都名列前茅

律師，好撚忙

工程